雲加=崇禎皇帝，山齊士=吳三桂，奧斯爾=洪承疇

雲加=武田信玄
山齊士=真田信繁
OZIL = 織田信長

干地 豐臣秀吉
哥斯達 豐臣秀次